有無人返過baleno？

諗緊in baleno pt $50hrs點睇？有無巴打返緊？

番uniqlo la

我都想in baleno

有friend返，做到隻狗咁
返adidas la

同問

要唔要跑數？

Part time 唔洗